香港警察：你d人工係我地納稅人d錢 唔該認清邊個先係你主人

你係為市民服務
而唔係做當權者既政治工具

你係狗諗唔明我唔怪你
不過你唔岩做警察
你係人既話就諗清諗楚
必要時企番岩個位置

班狗官都唔知 班狗仔點會知呀

班高官可能俾中共鍊住春袋
要違背良心做野
不過我就唔信成千上萬個差佬都比人鍊住春袋
唔可以憑良心做人囉

照你咁講

習近平 份糧都係中國人出
慈禧太后 份糧都係百姓出

唔通又叫習近平, 慈禧太后 認清邊個先係主人咩

一個差佬唔夠影響力
不過幾十幾百甚至上千既時候
就唔同講法

鄰國行緊帝制呀

依家識字唔比入職架

push

嘥氣啦，你估今時今日入得警隊做真係有抱負、想做公僕咩，為份糧架咋，傻閪！

照你咁講

林鄭都係

其實皇帝用緊既錢, 都係 老百姓交既稅
唔通又代表 老百姓 是皇帝既主人

警犬仲聽話過人

你納幾錢稅啊

我比夠一蚊你ok?
賺多過3個人工喎

一畢業就要交
唔似得你用鄰國3毫子補貼唔洗交稅

我比夠兩蚊你啦
賺多過6個人工, 抵唔抵??

感化d狗？ 嘥氣
2014年開始，佢哋點對示威者你唔係唔知呀？
嗰年之後仲會入去做嘅係咩人

唔似得你用錢可以收買到我良心

十個有一兩個係好囉

多謝推po

pish

做得警察就唔會同你講公義
同你講公義就唔會做警察

公務員都係公僕
乜野叫僕呀
原來你覺得人地係你主子

香港警察：我d人工係你地納稅人d錢 不過你咪又試下唔好交稅囉

你夠膽唔交稅咪諗下囉

天真得有d可愛

樓主好熱血 熱血港豬

主人？ 這種思想是民主的一部分？

Well said 除非你可以有能力/權力霸氣唔交稅 唔係樓豬收收皮先講野啦

依家助紂為虐，迫害自己人，融合後炒哂你哋班警犬換哂做公安，聽揸兜啦

其實啲警犬真係良心過意得去？

警察記住中國公安人工都係三萬
不過由月薪變年薪
你地仲唔識做等畀人搶飯碗

你交既稅，分分鐘人地半份糧都未夠比啦

本身就係，有咩問題？

今次唔反鳩要迷鳩了

但公務員都要交稅條數點計

班狗官都係 唔通中央出糧俾佢咩

乜撚野叫公僕，未撚聽過

所以警察唔係我一個人既警察
係全部市民既警察囉

黑警另計

薪俸稅我就唔係交好多
一年先交黑警一個月人工
但你仔細諗諗 你衣食住行比左幾多錢政府
淨係買一次樓夠未？

快啲去做功課啦。。。

唔識諗果班係狗
一開波已經咁講

一路行啲差佬態度勁撚差
無人出聲撩佢都係咁喝鳩遊行人士
有個c9話要投訴佢 問佢全名 編號 咩部門 上司係邊個
即刻淆曬底 跟住行過比人恥笑 真係抵撚你死

「好仔唔當差」 依句說話流傳咁多件真係無撚講錯

其實香港咁撚多工點解d一定要做警察

你打漏左好多句點解會比人屌老母同叫黑警
本未倒置講到我地無啦啦屈佢地咁

呢d先係真正警察

黑社會啲見光生意會都交税啦 係咪又唔捉得？

咁計法 你既人工都係大財團出比你 你要聽佢地講

傻嘅先信黑警
覺得佢地咩打份工全部垃圾思想
佢地打市民打得幾high幾大力
比人打完仲體諒人真係豬咁蠢

你比柯打差人?

毅進仔邊識咁多野

警察中學個時已經係最衰最爛仔既學生
個時差極都有老師照下肺
出到黎做警察啦wo，唔好話比上司照肺，打人攻擊市民仲有人工收
打緊既仲係d睇唔起自己既大學生/專業人士

你話你係佢地班垃圾，你做唔做警察?

今日有隻警犬講到出口 最緊要有糧出啫
班狗真係可憐

同冇腦嘅狗講邏輯

5年前已經講過，要醒嗰陣已經醒咗

雖然認同你講既說話
但你錯左標點符號，成個意思唔同晒

犬

3萬蚊人工都唔係揀住個春袋？
街邊炒散waiter得1萬3千蚊炸

有糧出就得，理hi 你。全世界警犬一樣，都係政治工具

市民有權炒佢地先扮主人啦
比人恰到上心口 都仲想攞尾彩

朱仔成我屌你老母
而家係幫市民o既時候
幫警察唔撚該你而家收皮
對抗市民o既警察, 唔係香港市民要o既警察

其實係
皇帝份糧係由人民比出黎
所以皇帝本應為人民著想 為賢君
為自己 咪暴君